黨鐵準備逆市加價？

留意到黨鐵近排有個稅務問題
可能影響利潤 有機會逆市加價

公務員咪又係逆市加薪
買同政府相關既野真係無得輸

宣布左今年唔加下年先加啦

會追加喎
原本每年5％
下年一次過10％

今年唔加住，下年一次過加番曬

真係好正

唔關我事，冇坐九鐵。

傳說中嘅有加冇減機制

加飽佢啦黨鐵

揸車不過支持加價

公務員咪又係所以唔覺得出奇

馬時亨心諗你地做乜鳩 加你吹我漲呀?搭唔起行返工囉笨柒

人地又唔係開善堂
點解要逼地產商減租先

馬時亨心諗 我明明退左休你都仲要拎我出黎鞭